除左太平洋，想問仲有邊間bar有鏢掉又有波睇？

最好香港島

大西洋

coco duck 咪有囉